屋企門口有隻蝙蝠

對個平果比佢都郁郁下 唔見有食
唔知仲有乜可以做

可以買定蝙蝠俠件衫先

恭喜你，蝠到蝠倒福到！

切細個啲得唔得，咁大個點食

巴打真係有善心

巴打小心病菌。

唔止，係病毒。
樓主RIP

收服佢啦

係咪死撚左

屋企人話佢死仲識郁 今晚比條蕉佢試下